三原色係邊三種?

藍，黃，紅

藍，綠，紅

黑 白 灰

火 水 木

Red, Green, Blue for light
Red, Yellow, Blue for pigment

定我掉轉左？

牙你老母